
                      Es tentador descartar la larga, ruidosa y ridícula secuela de Michael Bay de los Transformers de 2007 con una palabra: hunkajunk. En todos los niveles esta película está tan en bancarrota como GM. Pero hay más que decir acerca de una película tan colosal ($ 200 millones gastados en robustezas de robots) y galácticamente estúpida. Transformers: The Revenge of The Fallen está más allá de lo malo, crea su propia categoría de godawfulness. Y, por favor, no tiene que recordarme que el tema original fue un éxito colosal ($ 700 millones en todo el mundo) y que la continuación probablemente también lo haga. Sé que es popular También lo es la comida basura, y ambos envenenan tu interior y pudren tu cerebro. Pero acepto que Bay es único. Nadie puede culparlo por contar una historia con una incoherencia tan llamativa y chillona.
        
            